[防毒一問] Defender靠唔靠得住？

我想問下各位巴打絲打，如果我日常用(上google+學校網+連登)，唔額外買防毒，Windows Defender保唔保到平安？

建議都係買個啦，有時連登d post都有毒拎(link)

唔亂裝野就得。。

咁就安心了

裝 Linux 啦

唔多識用

以前都會裝kaspersky 而家嫌煩用defender算

咁你點知個防毒軟件防到毒

？

用 clamav

卡巴有個free 版
唔知靠唔靠得住

可能defender都好過佢

好似乜功能都無